720應該有過百萬人

今日都可以比錢請一車車大陸人嚟拆連儂牆
維穩費咁多 搵番幾十萬人落嚟撐場應該無問題啦
記者朋友720記住搵多d遊行嘅人採訪 一定好有趣

叫中資員工遊行當返工真係好撚仆街
呢招篤數冇得拆

警察哥哥記住維持秩序，你哋要連開兩日工好慘

其實冇用 去得都冇左半日啦
仲要咁撚熱 不如返半日工涼冷氣

［請立即宣傳7.21 勿再爲連儂牆開post］

是但啦
反正狗隻係咪都會報大數
咁厚面皮佢話七百萬都得

我哋要出糧俾佢哋仲慘

希望開個狂風大暴雨比佢
睇下仲有幾多蝗

記者朋友720記住搵多d遊行嘅人採訪 一定好有趣

聽聞因為颱風來了，7.20 改期，7.21 先係啊！